高手請入，車房換完士撻ABS燈就著左

朝早撻唔著架車，搵左附近車房搞，開頭懷疑係電池冇電，最後話係士撻要換，換完打黎同我講ABS燈著左，Check返係要換ABS泵，2手都要跌幾千，我心諗有冇咁唔好彩...

有冇巴打有經驗話我知有冇可能換士撻會整壞個ABS泵？

BMW 2009 E60

有竟棍

附近車房係咪相熟先
唔熟你自己就諗諗喇, 不過而家你架車個ABS泵應該真係壞既

之前搵過幾次，係個老阿叔自己做，不過主要係搞我第二架車(Honda Stream)，都傾得下計，Feel到佢唔太熟歐洲車，佢最後都係幫我拎去第間佢熟既車房搞，中間唔知發生咩事。

而家我問左另一間專搞歐洲車既車房，佢地話亂咁試個士撻都有可能燒到個ABS泵。我當日就係見條友係度狂按個Start Engine掣，有d懷疑係咪個時做成，但又冇証據

通常整開日本車都唔識整歐洲車，反之亦然。
兩架車最好兩間車房

好想同佢理論但又冇實証，好唔服

我諗都係無仇報，再唔係你搵公證行去驗係咪換士撻造成，但係check唔到既話仲要蝕多舊錢

唔熟就企響度望住人換啦，次次唔望實，梗話你壞多幾樣野